（招旅伴）6月中拼車去西藏

我地4個人打算8/6-21/6/2018第一次遊西藏希望招2-4個同行者，時間與日數可以微調，可以配合到你的行程。
已找到包車師傅，包車預算RMB15000，總人數平均除開包車費用。

師傅推薦的行程:
阿里南線
D1 拉薩出發 羊湖 卡若啦 冰川
江孜古堡 住；日喀則
D2. 日喀則 加措啦 珠峰
住 珠峰
D3. 珠峰 屁股措 吉隆線 吉隆溝
住：吉隆
D4. 吉隆到 薩嘎
住：薩嘎
D5. 薩嘎 到 中巴 馬勇拉山
馬幫用錯 郎錯 崗仁布奇
神山 住：搭慶
D6. 噠欽 神山 到 古格王朝
住 古格王朝
D7. 古格王朝到
住；薩嘎
D8. 薩嘎到 拉孜
住 日喀則
D9. 日喀則 到 尼木
念經康古拉山 住 納木錯
D10. 納木錯到 回拉薩
這是快的時間 10 天
如果想11天就係第7日（D7. 古格皇朝 到 霍爾鄉）
住：霍爾鄉 瑪旁雍錯旁邊住 一晚 就這樣11天

有意tg:

推一推